有咩master可以幫助投身medical field?

細佬讀緊biomedical sciences (乞食) ,
過多兩年就要畢業,
將來想投身係medical field,
MLT又好, medical device又好, 入政府做都得,
想問下有咩master會幫到我?

護理學

除左讀nursing呢

言語治療master

Medical Physics

Clinical pharmacy

讀到就讀個PhD 啦

Biomed難少少

Radiation Bio. 方便嘅master
都掂到下Nuclear Medicine 嘅邊

不過樓主你冇physics 底都係唔好諗Nuclear Medicine 同Radiation oncology，乖乖地研藥算啦